有冇人食過老蕭紅燒元蹄

好似好抵食

唔好呢味野